(救急）唔想睇醫生但想要病假紙

今日起身屙嘔 話比經理知唔番 依家好番左少少 經理係咁話請假要醫生紙 唔想咁小事洗錢睇醫生 番份part time姐 洗唔洗咁chur呀
重點 求病假紙

唔好撚做
做咁多年pt未撚交過假紙

同佢講辭職啦
Part-time點可能比人騎返住

學生哥唔番pt邊有錢 今日番唔到工已經無人工啦 唔想再倒貼幾百睇醫生

Part time要乜鳩醫生紙呀

無可能

輸左道氣

除非你份Part-time係絕世好工啫
唔係嘅話咪辭職搵過份囉
再唔係就同佢講我係冇醫生紙架喇，你可以炒我

經理太閪 女人做經理都係咁仆街

咪係
睇個醫生為張醫生紙咁就一日人工

女人做先仆街呀

唔夠pock

你做緊份part time好高人工？ 冇就咪鬼做啦 part time 大把有得你簡

咪鬼理佢，問你就話唔記得帶，不了了之，佢再追你就話唔見左，不過佢追你假紙即係證明佢係on9, 正常人只係做樣叫你交，怕你成日都係咁
出黎做pt厚面皮少少ok,佢個價都唔係要請個完美嘅人

去政府睇門診45蚊

好低 但係都幾鐘意番既 番左三個月d野熟左 有少少懶得走 利申大集團

不過你pt點解要病假紙

同佢講冇睇醫生但唔舒服，唔返。

個經理仆街 好煩既中女

我係冇醫生紙架喇，你可以炒我

我呀媽話星期日邊有醫生睇 曬錢不如搏唔番

呢個心態小心比佢玩你
遲吓可能佢知你根本唔會走就變本加厲

d做主任/經理既女人既心態係男人廢既 唔可以做得差過男人 要做最勁果個 成日蝦尻pt仔 m到又發癲

樓上巴打講左，佢應該都係做下樣問你拎
你話唔記得帶，講多幾日就無左回事
你parttime又唔係成日返，佢記得先算

agger